香港獨立，深圳獨立，東莞獨立

連登獨立

冇撚啲大志，中國南邊叫香港就差唔多

Make Dongguan Great Again

直接中國解體啦屌

咁咪好撚多劣質基因囉 戇鳩

奴役lo，on9

深圳獨立違唔違反基本法？

北京獨立，中國分裂！

蚋之將死